.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.


PROGRAM KALULATOR

autor: mzelazny

Program sluży do wykonywania prostych obliczen (suma,roznica, iloczyn, iloraz) na liczbach calkowitych.

Aby program zadzialal poprawnie, po otrzymaniu zapytania należy podac mu dane w formie:

a - pierwszy skladnik

znak - operator dzialania (+ lub - lub * lub /)

b - drugi skladnik

Wynik zostanie wyswietlony w nastepnej linii. Nastepnie kalkulator zapyta, czy użytkownik chce kontynuowac liczenie (należy odpowiedziec t/n lub tak/nie)
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
